[
    {
        "randomId": 382
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    }
]